{"content":[
	{"question":"1.第18届上海国际艺术节“艺术天空”12小时狂欢特别活动将于几月几日举行？","answer":4,"answerText":"元旦,双十一,圣诞节,10月23日"}, 
	{"question":"2.本届艺术天空•12小时狂欢特别活动的主题为？","answer":1,"answerText":"艺游嬉梦,同一首歌,纪念莎翁,游园惊梦"},
	{"question":"3.本届艺术天空•12小时狂欢特别活动持续几个小时？","answer":4,"answerText":"10小时,8小时,24小时,12小时"},
	{"question":"4.本届艺术天空•12小时狂欢特别活动没有以下哪个团体的演出？","answer":3,"answerText":"圣三一男童合唱团,ILAM乐队,TFboys,央吉玛"},
	{"question":"5.本届艺术天空•12小时狂欢特别活动将在哪里举行？","answer":1,"answerText":"黄浦区上海城市草坪音乐广场,长宁区中山公园,静安区大宁公园,长宁区虹桥艺术中心"},
	{"question":"6.本届艺术天空•12小时狂欢特别活动没有以下哪种活动形式？","answer":4,"answerText":"音乐会,复古主题集市,影像装置展,T台走秀"},
	{"question":"7.这是第几届艺术天空？","answer":4,"answerText":"18,10,5,3"},
	{"question":"8.本届艺术天空•12小时狂欢特别活动没有哪种演出种类？","answer":4,"answerText":"昆曲,越剧,民谣,二人转"},
	{"question":"9.怎样可以参加本届特别活动？","answer":1,"answerText":"在“文化云”平台订票,大摇大摆的进去,在门口对接头暗号,自己画一张门票"},
	{"question":"10.本届特别活动中的复古集市上没有卖什么的？","answer":4,"answerText":"多肉植物,文创设计产品,怀旧童玩,苹果iphone10"},
	{"question":"11.莎士比亚是哪个国家的？","answer":1,"answerText":"英国,法国,意大利,叙利亚"},
	{"question":"12.哪一部不是汤显祖的名作？","answer":4,"answerText":"《牡丹亭》,《紫钗记》,《南柯记》,《西游记》"},
	{"question":"13.爱尔兰凯尔特女人合唱团音乐会几点开始演出？","answer":4,"answerText":"12:00,15:00,17:00,19:30"},
	{"question":"14.本届特别活动上海越剧院的演出《紫玉钗》讲的是谁的故事？","answer":1,"answerText":"霍小玉,武大郎,杜丽娘,杜十娘"},
	{"question":"15.本届特别活动演出表演者张军最广泛熟知的美誉是？","answer":1,"answerText":"昆曲王子,昆曲才子,快乐男生,国民老公"}
]}